依家去會唔會太遲？

Never too late